00) run "how_to_create_ques_scen_table.py" per creare uno per volta tutti gli ultimi relativi ai tipi... da 1 a 29
01) faccio qualcosa in vim che non saprei al momento...
02) creo total_final_scen_ques completo o come si chiama!!! con merge uno sotto laltro vari csv e forse anche paste.. e sicuramente sort u per eliminare i duplicati

1) TOTAL_FINALLY PRESA DA /home/notto4/Desktop/FINAL_recap_list_questions_scenario_used_to_insert_questions_scenario_effectively_into_final_oimi_database/final_list_scen_ques
2) split -l 500000 ~/Desktop/TOTALE_finally.csv scen_ques_num_
3) insert headers in various csv file..
4) rename csv files to list_scen_ques_1
5) build scenarios_questions_table into db
6) create scen_kind_new.csv and scen_type_new.csv from creation_files folder ...run create_scen_kinds_test.py AND create_scen_types_test.py
7) rename scen_type_new.csv TO scen_type_populate.csv (also for kind)
8) :%sort u [in vim!]
8.1----> forse prima cancellavo gli scenari con 4p da qui,,,ma boh per ora li tengo... tanto poi uso quelle per il kind kp per avere a disposizione scenario_id e non scenario_group
8) create scenarios_kinds and Scenarios_Types table with build and populate module..
